比你揀貪婪之島其中一張卡 你會揀咩

我就一定揀賭命骰瘋狂中jackpot

反老還童個樽藥

accompany 準時返工

金粉少女

黃金路路通或者即興筆記

x2

比絲基粒寶石
唔使返工了

我養成世

大天使的呼吸濕疹好辛苦

呢幾個都好想要

11黃金天秤
當遇到「選哪個好呢？」這種迫切需要二選一的時候，天秤會做出對你將來較有用的選擇。
人生如魚得水
30 連結軟墊
只要讓某人坐上這個軟墊，便能讓他實現 1 次你的要求。無法實現超出該人能力的願望。
廢版geass
47 睡眠少女
代替你睡覺的少女。如此你便可不睡，24 小時都能活動。
時間係最寶貴，唔洗訓嘅人生可以做多好多野

只能揀一張的話，諗落都係47最好

可以24小時留係公司ot

book !同行 公司門口
book !再來 公司門口